一人一件做過最大膽嘅事！

我先
中學時代參觀清真寺
唔小心帶咗個豬柳強包入去邊行邊食
奇怪嘅係無人阻止我

準時收工

我試過
J人口面不J身

正常呀
你要食屎唔通唔俾你食咩

照鏡

中學個陣同老母係校長室屌爆個on9校長

中出

紅燈果陣

射出街

叫雞破處

今朝屌柒腦細
聲大大 無貨賣

因咩事

中學個時上上下堂，同條女係窗簾後面打車輪。隻簾係純膠，深灰不透光個種先敢試。

試過偷咗女同學個水樽然後打飛機射入去

回你個post

渣大膽車
撞花左人地架車不顧而逃

等一個唔識既人收工同佢表白

屌樓主

係阿媽個黑洞爬出黎
俾我揀多次，我捐番入去算

係街扑嘢

撘小巴嗌有落

請AL

第一次見面接網友機

黎m奶西

係北京街邊公廁痾屎

係重慶門口大叫
Where's my nigga

用龜頭掂公廁

發男朋友脾氣

起依個post講
上面d留言一個都唔好笑 自膠

大大聲屌個廢老waiter
屌到成間餐廳都聽到

中學果陣
係學校籃球場我叫屌你老母
點知撞正校長收工比佢聽到。。

呢個好笑

中學比個阿sir屈到仆街

lunch time見佢食緊飯搶左去兜頭淋落去

不過單野連校長都唔撐佢

小六問左暗戀緊既女仔攞份樂譜返去練習
個晚打飛機忍唔住攞左份譜接住
第二晚射多鑊落 第三日還比個女仔

講做大膽野 一定要好笑？

好耐以前喺巴士上層見到有人做愛
影低咗佢地

對住塊鏡講左句x街......

認真 最大膽都係計安全期中出個ex

自己一個夜晚行上山

中學個陣學啲偶像劇係條街表白 ，結果全條街都聽到，跟著個女仔成塊面紅晒咁拖住我走，兩個人拖住行冇出聲好怕醜咁一直行，行到去一個冇人嘅公園仔停咗係到，佢望住冇講嘢對望左幾秒，我就兩隻手捉住佢塊面同佢kiss，結果就咁開始咗

宜家諗翻起成件事真係唔知點解當年有勇氣係條街大大聲表白同咁主動kiss佢，但又覺得成件好青春好溫馨好甜

分手7年，當年佢畢業要去留學而分手，佢上年年尾結埋婚有左，再見了，我的初戀

圖？

偷用女神支唇膏搽

係深水埗見到有隻蝻落雨用把遮打阿叔後頸
唔知邊到嚟嘅勇氣 走去捉住佢跟住報驚

我已經唔記得咗呢件事

你唔係佢

生日自己一個人去左旅行
仲要係即興夜晚book機票酒店
第二朝清晨出發嗰隻

你都幾唔小心下喎

自己一個去做生髮療程

乜都冇plan 就book 左下個星期機票去追午仔

在中學時，試過在廁所對自己講了一句『仆街』，之後嚇到成個人打冷震，從此便不敢再試。

去amsterdam叫雞

冬天沖凍水涼

係戲院打丁 好記得係transformer 3 條豹女好撚正 戲院又冇乜人 係後排完事

全公司開month end meeting
呃佢地我去隔黎睇醫生 其實係番左屋企
第二朝見啦柒頭皮!_!

甩p後去冰島自駕，出發前問個fd借架車渣左一個鐘
去到渣左呔+雪地，開頭唔慣試過逆線行，迴旋處轉錯晒。好彩當時夜晚係機場附近少車。

紅燈過馬路

自己一個去旅行

代入返落自己到都感覺到嗰種青春同感動

不過呢啲機會唔會係屬於我

係連登post嘢但冇圖，俾你地屌到仆街

圖定老母

追捕過兩米黑鬼

返工打飛機

紋身

仲有16歲自己搭飛機去nyc

勇敢表白啦

起你老母

上高登

dse作弊

打5p字

繁忙時間搭地鐵
有條廢中夾著對門幾次都唔肯走猛話趕時間趕時間比少少位（但佢個袋好撚大個）
我忍唔著推撚左佢出去話：
我地都好趕時間呀

青春

呀………連登真係好多癲佬

搭地鐵個呀叔入唔到然後頂住對門唔比佢山
然後我大大聲屌鳩佢叫佢咪撚阻住晒

一個人去歐洲旅行

同女朋友無用套扑野 之後仲要無左回事無食事後丸
好彩無事

約鍾意既女仔行行下街毫無先肖下突然同佢表白，佢嚇到呆左 好彩得左

做手術

拎左條黃絲帶上北京天安門

無啦啦自己book左機票一個人去以色列同巴勒斯坦

仲要之前淨係試過一次自己去日本

諗翻起都覺得自己痴撚線

中學叫個濕鳩老師做婆婆
搞到見家長

冇病同上司請sick leave，然後扮病向醫生拎假紙

祝巴打成功

點作弊法

瞞住屋企人自己一個人去日本差唔多10日，仲要呃佢地係同朋友去。好彩最後冇穿煲。

第一次辭職

第一次見家長

兩樣野都係個腦都練習左幾日

嗰次仲係我第一次去日本，我完全唔識日文

detail?

浮狗

18歲 生日之後3個月自己去英國旅行
呢次係第一次一個人旅行同離開亞洲

後入樓主

係大陸食$10既大龍蝦

9:01返到公司

有次轉凍飲+2

前晚11點買機票去沖繩自駕
咩行李都無就搭第2照10點機去
5日自駕
玩完先記得自己無買保險🤓

係洒吧唱k唱 love the way you lie

學車第三定第四堂已經超速
行70幾
比個師傅喪屌

唔帶套ONS

用長傘niu 數學啊sir 個屎眼，佢仲笑笑口😂😂😂

😙😚😚😚

見到何俊仁，大聲嗌AV仁

夜晚book機票第二朝去台灣接個女仔返香港
襯佢Check in果陣我靜靜雞走出嚟同佢一齊check in

依家變左我女朋友

喺硬件台講顯卡

本生燈煮麵

約左網友下星期出街，岩Feel就借D意拖手表白

同黑鬼fd講力架

留名等睇話殺人

同一個中意咗五年嘅女仔行街，行到海邊見到有條鬼佬攞住把吉他自彈自唱，就借咗把野唱咗首歌比個女仔聽。唱完首歌我就鼓起勇氣行埋去拖住咗佢隻手，佢冇甩開我仲要笑得好甜添

發夢咋屌你 邊撚到呢咁多勇氣啊，有都比佢一巴煎埋呢啦

認真
學校琴房扑野仲唔止一次

追住個閪客屌

玩跳樓機

內射

中出左條女兩次仲要唔食藥
驚左兩個月

留學時期寄宿家庭去咗旅行，上左youtube睇下d 煞掣位係邊，就偷咗佢把車匙，揸咗出街

細個成日去福利會入邊啲play room玩，
入邊好多差仔同港仔，有次有個女仔比個差仔摸手摸腳，唔知邊到黎勇氣率領5，6個港仔打8，9個差仔

有咁嘅幻想都幾大膽

細個係廁所拎左啱啱家姐著完嘅底褲打飛機
射到成條都係 跟手洗咗當無野

Titrate sodium hydroxide and hydrocloric acid, phenophthlein as indicator
煮乾左個product食左

去麥當勞參加聚會同影相

中學成日都要入禮堂集會聽濕鳩訓導廢up
平時會匿喺廁格唔入去 有次心血來潮同另一個同學一齊係6樓班房爬窗爬出出面條槽到匿埋

做樓面仔果時成日有個咸濕呀叔食野周圍𥄫 呀姐都唔放過
有日忍唔撚到 行埋去拍鳩張枱問佢望撚夠未 之後都冇再見到佢

住係香港

見住個friend 係屋企34樓電梯大堂
助跑踩牆對住個玻璃窗起飛腳

係地鐵上連登

一人摸黑夜遊墳場
無套中出首次見面女網友
未成年就單嫖獨賭
十四、五歲紋身

利申：非MK仔，以上全部戒哂已回頭

前晚買機票 之後今日玩完5日自駕？

偷睇女神裙底，發現冇著

中學個陣係學校天台做引體上升
好似之前死左個大陸仔咁

你無見到佢 係咪因爲你比人炒左

你D精太廢炸

嗯 唔通自己友

係lift唱歌

係雙數樓層既大廈單位屙尿落街

中學果陣放學之後係課室扑野

同網戀既女仔見面，好彩唔係男人

第一次返工

坐左關愛座

自己早收工

返返下工去左健身

係hostel 同朋友做愛， 荷蘭

打野戰

係大陸玩過山車

之前中學搭巴士暗戀咗個男仔
上網人肉搜尋佢facebook之後inbox咗佢但冇覆
有日放學又同佢搭同一架巴士
最後同佢同站落車 然後衝上去拍佢膊頭叫佢返去睇facebbok就跑走左

上完pe 堂食飯
咁岩課室無晒人
即刻摷校花件底衫褲同襪索下

幾年前英文都唔識多隻就一個人衝左去澳洲WH

小學嗰陣時好驚班mk仔同蝻 試過向我吐口水 同埋成日嚇我 搞到有童年陰影 然後大個咗 有一次見到佢哋圍住個靚仔恰 我即刻衝出去喝停佢地 然後仲郁埋手 大家都打到爆曬缸

[img]圖片網址[/img]

連續食左兩支煙 hehe

返工射波

大廈外牆二樓同一樓中間有個好大既廣告版, 唔小心踼左個波落去佢地工作樓梯到, 爬落去執返個波上黎, 望返落去原來唔係兩層樓高咁簡單..

果陣8歲

第一次去New York 玩 個friend上網book哈林區既Airbnb行咗半個鐘搵間apartment 係條街全部都係黑人

問老細拎ot錢

呃老母我有女朋友

去杜拜哈里發塔跳樓自殺

有個賊偷咗ex 部手機 著住拖鞋咁追到佢放低部電話走佬

索女人d香水味

睇呢個post

一個人訓城門水塘水壩

係戲院睇格雷又車又摷條女！

已散，隔離仲有對夫婦

得啦知啦屌你老母

屌你老母 漏口？

廢老逼入車箱 一句屌埋去: 屌你無位啦 逼撚完未 已經最大膽了 利申 東鐵

漏手

互射幾多次

舊同事聽返黎

有個仆街返夜班痾尿落panty 洗手盤度，入面仲要有杯。 好彩我自已帶水樽

從此以後返任何一份工我都唔會公司杯

果到深夜係咪冇人趕你走？ 唔係好多蚊咩

乜撚野人肉搜尋呀

我都係16歲自己搭去la

成晚冇人理
水壩個位又唔係好多蚊
不過深夜都有人跑山經過
同埋D老野四點幾就走上黎晨運

放自拍上連登

剝牙

之前去chicago 又係book 咗黑人區嘅airbnb
喺機場一上的士嗰陣個黑人司機已經叫我哋小心
叫我哋日落前要返入Apartment
有人撩講野唔好應
仲係咁同我哋講要小心

同女友講道理

等我搵日去果到訓先

去緬甸第一餐食local餐廳之後屙左三日

細個以為玩具迪加識飛 係屋企扔落街 個陣住勁撚高

小學好憎一條友之後屙尿係佢個枝枝裝檸檬茶到我仲好記得d尿嘅顏色好黃

英文作文去廁所用手機查字典

我都係咁做，所以變左係我老婆

無套中出咗一個有hiv嘅勁正男神roommate
驚左三個月 好彩最後都係冇嘢(佢有食藥

係廁所對住自己講咗改仆街
嚇到我全身打冷震
從此便不敢再試

走去外國d大檔玩high stake poker,贏左幾萬，走個時俾人show支槍逼放低一半

屌樓主老母

sing con solo

中六個陣同個實習miss係課室扑野

係橋上面吐口水
特登吐正落橋底公路上車既擋風玻璃

我小學都對住訓導講你變態

同friend一齊痾尿落老師架車

捉住個盲人陪佢過馬路

浮狗好聽啲

肩哥

同前女友沙灘野外露出

番睇關家姐段片

叫雞奶西

同朋友喺支那玩過山車，上車之前真係嚇到標冷汗

番大陸旅行
排隊搭的士下一個就到我同屋企人
有大陸狗打尖，叫極唔聽，佢地開車尾箱擺行李
佢地準備擺第一個gip既時候，我勁撚大力cum埋個後尾箱，差d夾爆佢隻手

個陣中學，完全唔知哪兒來的勇氣，我老豆平時都火爆，但睇到o撚左咀

一腳踏四船，情人節同三條女過
一個睇日出 一個睇戲 一個晚飯

有冇打冷震

好多年前同個有男朋友嘅女仔fd做sp
上佢屋企扑嘢
間房好多合照
扑得仲大力d

狗男女

想對住塊鏡猜包剪揼猜到贏先停

同公司女同事喺後樓梯扑野野口爆

點啊靜靜 成日唔覆我

好正 趁visa未過期 今年想去多次

試過係中學同條女係班房（唔係女朋友） 幫佢捽緊碟
突然有校工入泥倒垃圾，好彩見我地唔到
真係嚇到9 縮

呃女朋友

覆

讀哲學

表白

兩王一后

仲有個係你條仔？

有無互含

記得細個去過東部華僑城 望住個木質過山車感覺好唔穩陣 個刻同自己講真係唔想死住 冇玩到

係女朋友面前講大話

同腦細請假

係床上面食薯片

你個班房有泥架？

我冇咁癡線,不過中學雞果陣音樂堂唔記得帶笛,有個女同學借左比我,我吹果陣奶左個笛口幾野

裝表妹沖涼🤤

你冚家俾黑鬼中岀一百發生花柳仆街死
佢都未死啦

有
都係我大條啲

夜晚八點幾係路邊涼亭暗角位比條仔含
含含吓有人經過嚇撚死
以前中學試過班房打✈️
係人哋天台同埋後樓梯啪

我將啲Phy嘅公式寫哂係大脾，扮痾屎入廁所睇
不過最後個夢醒咗又淆底，無做到

成日我講妳先覆-.-

more

係連登打殘體

我都係16歲自己搭去Toronto

試過屌醉貓，捉佢入廁所啪啪啪

Gay

同另外條女嗌交 唔洗招呼

幫你冚家搞白事呀
尤其你老母死前俾黑鬼老強
鼻窿都爆撚埋 化妝都搞幾日

理科作弊係最撚on9
你係明條式就唔洗作弊
你係唔明既
我比埋條式你你都唔知d英文字係sub咩數

開燈睇窗口

阿拉瓜瓜

賤格

講英文

你冚家十幾口一齊死
要訂個king size棺材喎
有冇錢找數呀老細

嗚啊 到底有靚女家姐係咩感覺

突然之間鐘意左個男仔，然後鼓起勇氣同佢傾計，而家佢做左我男朋友

你拎哂d錢叫雞 叫到生花柳
都唔用黎葬冚家 怕唔怕過唔到新年
雖則殮房仲有位
但你條仆街洗唔洗咁浪費納税人資源

得啦得啦 正字刑警

5p字都唔屌得？

出國留學個陣趁個女性朋友唔係屋企入左佢房攞佢個bra黎打J

呢個唔係叫大膽 係on9姐

好過你一次過霸十幾個

中學上英文堂個時瞓瞓下覺俾個呀sir叫醒咗
之後個呀sir開始講經叫我唔好瞓

我講左句「Shut up please」佢就無理到我
之後我繼續瞓。

同暗戀咗幾年嘅男仔表白

你老豆咪我隻狗囉乖孫

番早一個鐘工

同一個識咗五年既女仔表白

我認我細膽

係咪可以報驚

驚你報警我就唔會上黎講啦on9個仔

係架
快啲報

凌晨三點，同女朋友係球場觀眾席做愛

係喇係喇 知你好叻叻啦

報咗又話你知咩 傻仔

見到警察，大叫有皇氣，然後掉頭走

圖呢

丫 你個仆街仔
老豆出殯都唔幫手拎車頭相
快d除褲望下自己係咪無jerjer

系菜欄賣菜

中學果陣有次唔記得係咪10週年學校校慶
有1，2日個校門基本上長開，方便果啲準備搞攤位同運物資既老師同學生出入
一般學生果陣就仲要上堂嘅，不過我就趁小息果陣扮係果啲表演單位嘅學生
朝早11點出咗去食野，之後自己去睇戲
到下晏4點左右先番黎，直接放學
原本諗住同個fd 一齊，不過佢淆底，最後得自己一個

雖然你可能覺得直接逃學仲直接
不過就唔係果回事囉

lm

轉行

係窗邊射精落街, 無俾人發現

係九巴度有人打交 條友仲突然拿左把交剪出黎 我講左句「唔好阿」之後條友嚇左一嚇 把野跌左落地 然後比另外條友狂打

屌 諗起都驚驚地

同ex做愛中出 仲要隔住牆就係佢老豆老母

華懋戲院未執笠之前
一個人係細院(得大約30個位個間)睇恐怖片
仲記得睇到一半 聽到有人撻火點煙既聲
我擰轉頭見到個帶位員入左嚟坐低食煙

點夠你偉大
青山無位 冚家自殺讓返d位岀黎

仲嘈緊

豬係不潔物黎 你會唔會比外人帶舊屎入你祠堂？

把口咁撚臭
你今年要落地獄拜年？

長洲度假屋拎女同學啲bra打丁

上堂嗰陣指住男老師碌鳩話佢扯旗

去泰國都住咗係共共既地盤 有啲篤篤司機都唔敢去

喂喂喂 你現眼報喇
平時把口咁撚臭 成班叔父賭輸錢
結果炒車死撚哂 快d趕去醫院收屍